Poe3.13冇人講既

咁好玩冇人開po?

玩緊ps4

完全唔明點解今季要nerf近戰
而加玩旋風斬打冰果個祭壇 激光dot傷高到瀨屎
逼住要玩擊回戒指

近戰無人權

升緊隻ed

屌那星 update 完一個map都未打完就自己熄game

有tg gp架wo 有冇興趣入

求gp

留id

私隱設定

done

其實空手碎地都仲玩得,Ｄ傷害係差上季少少

Blade Fall + Blade blast 秒殺boss

玩Hrvest賺撚咗好多 轉iceshot

ryzen? turn of multithreading

開左 GPU scheduling 就無事鳥

bleedbow gladiator😛

我都係
用 snipe 打 boss 成日要瞄住6 stacks 好煩

見ninja 會用6連snare
唔知會唔會好d

係咩我見好多都係 Ensnaring/ GMP/ totem/ maim
如果 snipe 可以到 6 stacks 嗰陣閃一閃就好

點解呢2日成日入地圖都話
錯誤:無法進入,係咩事

唔識玩 刷左幾日圖都係得30c

爬下文研究下遊戲最基本既輿圖系統 咩item/咩數值既裝值錢 新手不妨用chaos recipe 熟左呢 再配合版本content去搵你最順既刷法 自然會多錢

In 2018, Tencent became a majority holder in GGG, acquiring 80% of the company's shares.

個輿圖系統搞左好耐都唔明係咩
呢加四個角都出哂16粒watchstone
但係中間四區刷極都唔出
搞到中間都仲係T1-T4

你有16粒嘅話中間嗰4個 zone 要有 4粒 watchstone 啲 conqueror 先會出現
最好應該係外圍keep住 1區 4粒，中間區 3 個zone 4粒
之後刷外圍，應該會開始出內圍嘅 T14-15
跟住開嗰啲 T14/15 就會有返 conqueror 打
有咁上下內圍 map 就將外圍果4粒放埋入內圍
最後有新 watchstone 小心啲擺，如果外圍啲 tier 太高會分薄你嘅map pool

skip左好多個leauge 唔知頭唔知路玩真係好蝕底
完全唔知可以賣harvest craft 打到咩都係是但用左係d垃圾到就算
我睇左睇價我至少spam 左80-120ex係無用既野到 唔怪得我玩左十幾日都窮到燶而家知道左完全唔想玩

姐係我呢加要將外四區既插入去內四區 再去買圖返黎打？
如果唔係插左落內四區之後邊到黎咁高t既圖？
呢加我內四區都係t1-t4

邊到有得睇harvest價

咪首先內圍有三區四粒，跟住打外圍仲有四粒嗰一區
就會跌啲內圍 t14 出嚟
你 atlas bonus 幾多？

明哂 唔該巴打
呢加解左八十幾張圖
果到寫住8x/16x

btw 想問下佢個掉圖機制係咪
如果我打緊t14圖 佢掉出黎既會係隨機區域既同等或加減一級圖？
定其實係掉落呢加打緊果張圖附近果幾張？

入discord forbidden trove 睇下d人賣咩價跟住賣就得

有個hardcap 係 magic 同rare 可以+1
map boss +2
未完成同附近連咗線嘅都有 bonus

其實係咪 discord pm 佢哋，pm 咗幾個都唔覆，放係 WTS 幾秒就俾人洗咗上天花板

擺係wts 就得 d人會search黎密你
wtb 個d 一係用好低價收 一係超貴item 要你俾50+ex/高信用度用戶先交易得

由一出悠閒玩到而加
大部分season都有玩
但都唔係好識賺錢
剩係識刷刷刷
又唔太識整靚裝賣, 又唔太識睇邊d黃裝賣到錢
次次都係跟住ninja網照執
睇d streamer 四，五日就賺到條headhunter

原本諗住儲130-150ex搞隻mapper出黎先 而家一半都嘔唔到出黎
而家仲要知道自己on99無左成百ex
再加上打左13隻a8 sirus 1 orb 1 粒20c既gem
3隻maven 0 orb 4隻elder 0 jewel 玩到好撚頹
harvest/delirium/cluster jewel 個d內容完全唔識

你而家可以出面個四區唔插珠/插2粒 將d珠移哂內圍其中一區先 跟住刷現有既t14,15圖 咁就只會出你要既圖 搞掂一區4粒 再換另外一區 快手推左32watchstone+捉鬼哂d maven 先

呢個真
以前無咁多版本真係易玩好多
呢加玩到好似要考博士咁

依家真係太多野記
呢幾季都係玩1 2隻角色就HEA玩

加我唔該

@Redcovd

國際服？可以帶我飛？

國際服 POE DC:
歡迎加入 今季3.13 新league

年齡大玩唔到閃打獵首了 隻眼搞唔撚掂

咩服

幾季無玩好多聯盟機制都未搞得清楚 地圖又唔識開86級仲打緊72級地圖揭露又係唔知玩乜
依家玩緊召喚想搵隻召喚怪救贖哨兵要去救贖地圖搵，但我連救贖地圖係乜都一頭霧水

救贖地圖係刷圖嗰陣會有機率個救贖者(藍色)勢力佔領左個地區,之後地區入面嘅地圖會間唔時會召啲勢力怪打你,入面嗰隻弓手就叫救贖哨兵

btw唔識玩可以睇下何師傅啲片 廣東話poe教學

高級地圖先有機會出現？

勢力出現關守望石數目事,點拎守望石就有啲複雜,你可以google下輿圖或者poe拓圖會有攻略 btw今個版因為spectres被人nerf,其實拓荒有啲難(特別係你想玩嗰隻),如果唔怕英文可以睇下Kay Gaming 有勁多召喚流派同埋拓荒攻略

啱啱睇咗台仔輿圖介紹，開始明但玩召喚我都覺得走唔遠

唔緊要 我都係玩召喚魔像依家拓荒最容易賺錢就係打下ritual 同埋賣啲harvest工藝然後買星團同spectres裝就all content到 順左啲錢就好易嚟

我玩召喚骷髏靠人海戰術去打，但個人生存能力偏低唔小心就一下死

國際服留名

meursault3119

想問下呢個技能點揭露出嚟

當你使用技能時觸發插槽中1個法術
Trigger a Socketed Spell when you Use a Skill

我揭露咗好多裝都未開到呢個技能

ilvl 75+ unveil 或者 T6+ Jun mission
唔係太貴重嘅上 forum 或者 discord 搵人幫手 craft 都得

留名.新手.想玩D打寶GAME,好似呢隻係最好

入唔到DC

新手有咩拓荒可以玩?